三號成功！

長征三號乙運載火箭發射 帶衛星升空

西昌衛星發射中心12日用長征三號乙運載火箭，成功將高分十三號衛星發射升空，這是西昌發射中心地面系統設備集中升級改造後的首次發射，升級後將能發揮更快及更密集的發射，預計到明年3月前還有十次衛星發射任務。